香港人真係好鐘意blame the victim

每次有女女比人老強，總會有人屌9條女做咩着短裙去勾引個強姦犯
每次有學生跳樓，又會有人話佢地on9 抗壓力低，唔死都冇用
每次有示威者比黑警打，都會有人話佢地抵撚死，聽聽話話唔搞事咪無事lol
仲講乜9團結就是力量，我屌你老母啦香港人

部分香港人仆街都唔是新聞來

屌

樓主有冇我咁靚仔

[img]
圖片網址[/img]

咁撚凍做乜要著到咁短咁低胸先？搏乜啊死臭貨

受唔受溝？

所以咪話抵死囉

我最靚仔

有無圖老母

博屌BJ4

有冇腳趾show出黎提下神

褲後袋塞一堆一千蚊出街行，比人偷左都唔好blame the victim

淨係腳趾喳?

至少加個北半球啦

樓住潛左水?

夠做啦

這就是腳趾

住你老母

望到都覺得臭

唔出奇 , 淨係睇下佢地玩 手提電話遊戲 / mmo games 都覺得佢地好撚仆街

雞腳?

好撚想用我條30cm插爆佢個mon

收皮啦光纖仔

小學雞偷上連登？

做乜9我個post比人騎劫左

有冇相睇

Po自己條撚（有圖）3

都無腦 緊係無問題

屌你老母

自殺case個victim 係邊個你搞清楚未
有陣時世界硬係會有啲無腦撚懶高清正義嘅人

抗議人身攻擊